有意想打造下一個 Facebook (招募義工)

信我，你肯幫我寫一定發大達，我去申請 funding 先，諗住叫「HKBook」

所需功能：
- Feeds (Text, Image, Stickers, Video supports)
- Messenger
- Pages
- Groups
- User Management
- Privacy Management
- Ads for Marketing Companys (with Management)
- API for HKBook developers

只招有熱誠嘅人幫手，因為我唔會落手揼 (我啲 code 太爛)

連登咁多 IT 高手，幫吓手，最多搞掂咗請大家食返餐飯

幫手換水啦咁多野講

冇水換啦，而家打坐等放工

想做圖片分析 貼15k學野

我打鳩你老母造呀

收皮啦垃圾

你個proposal同微博有乜鳩分別
用fb黎比較都廢事
重要叫hkbook 做咩呀 只係sell香港人自私用?

大家好踴躍喎，證明我依個 idea 實掂

啲人話 Hong Kong no IT
所以我提議叫 HKBook
只要你哋肯免費幫我揼，證明香港 IT 仲有希望

當然攞到 funding 一定會請大家食返餐飯

打你老母鳩造咩

我鐘意呀

未聽過hong kong no it, 你啲人邊到返黎

仲可以加埋 Deep Learning 分析用戶喜好，滿足創科局 AI 嘅主題，今次我實發硬達

想幫手 樓主tg?

今晚大家一齊用念力溝通下

真係幫手，冇人工㗎喎

一齊發功

我想賺人生第一桶金 迫不及待想玩玩了

我都想玩，但唔識寫 business plan

又話做ibanker

係呀，有冇辦法入行先

Sit 兩年就可以做 Founder，唔洗落手揼 code，何樂而不為？

有個外國人跟我說 That’s good
我以 Thanks作回應